集思廣益, 要為民間記者會解決這個政府會反擊的角度「不是大台，又點代表大眾網民意見」

因為林奠一定會話「唔駛理會，佢地又唔係大台，個別意見，不痛不痕不癢」
主流媒體亦會當個別聲音

我建議－

所有民間記者會將發表嘅文章，報埋有幾多網民投票支持？

例如咁報導： 以上觀點，“有8萬個網民支持 ”

推一推